今日（8月11日）係tst有伊斯蘭教大節日聚會

應該係朝早會有聚會 但唔知會搞幾耐 有咩事大家可以去門口避一避tg

聽我南亞frd講係類似新年

幫手推 thanks

佢地夠膽係tst 個temple 門口放tg 就仆街

個temple 名好似叫Mosque temple 我都未未入過

推一推

推比多d 人知

推

721

樓主個名

推推推推

係咪已經有 見到好多人

紀念阿伯拉罕獻上兒子

推推推推推